（推到完場）終極街頭魔法王之點解既

唔想睇louis yan，想睇其他本地魔術師

仲有得揀咩

有無d好樣既睇睇呀，又係呢堆人，好悶呀！

點解既

不過好似冇佢份

有聲架，吳若雞嫁左唔駛做啦！

大面bella

點解ge

我想睇ogarimi

臭雞

掛住食炸雞

十人巷bella

真人應該好好笑

Bella

有聽903先知我講咩

借位

屌仲用道具

求拆解

好撚on9

成日用道具有咩意思

屌你老母又係呢班撚樣 即刻熄電視

有冇人會信真係冇剪接

真係c9先信

龜頭扑把聲煩到

成日強調不經刪剪

之前7-11咪比人踢爆左

呢個我睇得出

wa 屌iphone倒魚果個好撚過份喎....小學level...

又係道具魚缸

後面D妹可唔可以好戲d呀

on9

同d港女利申唔收兵一樣

折解?

咁真係冇剪接喎

呢套野唔撚係睇魔術
係睇個班人點樣扮on9同鳩叫

Presentation計，第一個真係好麻麻，拎個黑色杯，咁難睇倒入面，然後要倒落另外一個杯度睇。

360度 但係遮咗兩邊

越講得多就越.......

其實做魔術應該幾好睇
但唔知TBB可以硬係拍到好撚假咁

比其他人做算吧啦

無飯盒嫁，做義工

可唔可以拎走港女d pad

同老豆睇笑到仆街

agger

魚缸個個真係向隻手出黎 點解既點解既

俾d掌聲啦大佬呀

果個又真係無剪接既

個魚虹黑邊粗得太明顯

好撚煩
係唔係都係到叫口號

我信 但鏡頭借位呢，一直影住龜頭bob個龜頭，變埋佢老母出黎都得啦

係

街頭魔術真係好低質
十個入面九個都係就鏡頭+一大堆媒

淨係睇bella
好撚正 齋睇樣都扯扯地

之前佢有請其他魔術師黎客串果d有料d

呢個泡仔比較深刻

有剪接反而要驚嘆下tbb d技術

jumbo做仲正

或者崔碧加

小pussy

kayan

佢真性正

呢part幾好

三場魔術 對白一式一樣

嘉欣對腳

大台就快Hea到無fd子

D tricks既套路都差不多

如果變走到港女d pad就話佢好野

黑人問號？

鬼影變幻球.gif

可唔可以變走我老細聽日唔想返工

又咁啱嗰個都著恤衫嘅?

呢part有d on9

下集雁c

bella條波罅

Bella 好大波

好正

何雁呢

整古不如變多d啦

有錢人

好想伸手入佢件背心瘋狂咁搓佢對野

有咩咁特別咪又係玩尼D
攞果變就勁d咩

冇剪接,但借位

外貌協會成員表示，韓仔起碼有樣睇，係視覺既享受 ，你唔係要我睇魔法洪金寶呀！

留名睇捱多幾多集又穿崩

其實唔嗌口號係咪會死
郁兩郁就要嗌一次
最慘個節目又係玩道具魔術

韓仔加魔法
有冇機做下一個港女男神

要問返d哈韓L

垃圾節目，狗也不屌

係咪我錯覺
點解覺得片尾有D抄逃恥咁

成個po得一張圖

何雁

硬c幾好啦,聲靚波甜

雁c

越嚟越淫

雁c > hana

辣隊比人食

好撚柒

青瓜

Louis 找咗學費未

假到嘔
技窮

整碌青瓜畀雁c解決性需要？

啲油滾都唔滾
一個轉鏡就熟晒

觀塘成業街
重要上太爺雞搵大廚玩，中午有時去太爺雞食飯認得兩個阿姐

硬c好戲

阿bob咀埋去拎麻

口爆完

個大廚心諗做乜鳩

康鈣c d粉 +金色既水

牙fred就爽

成口都係咁

何雁詩好靚女

佢同外國個剪接佬有咩分別
兩個都係視覺特效

有人喺枱底

枱底有人啦

D滾油根本就攤凍左
放隻手指落去無炸炸聲

姐係啲街坊臨記黎？

bob 反應假到

何雁應該睇到

典解嘅？

唔出奇

佢講一鏡到底講d應該真係一shot過既，無講果d就難講

成班梅扮現場魔術

大師

玩得呢啲節目都識do啦，仲唔合作博比場務屌？

大師俾人顏射

顏射

__爆沈大師

顏射沈大師

雁詩: 呢碌野咁長咩黎

沈大師

完全想像到bob 做婚禮mc 會點

行貨到爆

追忍

佢好少手法上既魔術咁，下下都道具，仲要個presentation唔太得

比d掌聲先啦

硬c

肥左

前排星期日下晝重播舊嗰幾輯
有個"街坊"後嚟有喺賭城群英會做大茄

幾鍾意呢個男仔

咁臨記就實有

韓仔feel

汁男

個胖仔

好撚hea

睇緊得返艷娟同炮哥

後面果三條仔好屎戲

肥

呻吟王

都未拎走張相 習威廉已經嘩左聲

有無中立魔術友講下louis 係亞洲算唔算top?
好似去到外國開show

沈大帥

阮政峰present出黎唔差，雖然個魔術流左d

做咩去親既地方都係我以前返工既地方

蘇韻芝

啲老坑信到十足架 我老母都係咁

沈大師

心諗: 我隻戒指仲駛要既

BOB

阿Bob驚定先

三姨

龜頭bob真心好柒
成套嘢好撚假

三姨唔同咗樣嘅

得沈大師係顏射

而家個個都要嗌點解既

阿bob晨早彈開幾丈遠

沈大師中眼真係好似顏射

三個都擘大口 好淫

無嬲

仲要幫佢抹返

出哂名

Bella條波罅仔巧正

屌你呀. 沈大師都冇人CAP圖

立眼以為蝦頭

原本製作已經唔算好大把甩漏
加埋條撚屌把聲同個格再假多10倍
逼人驚喜咁撚樣，聽撚到燥

kfc coffee可以cap雁詩 咁長係咩黎

根本成個節目都係垃圾
之前比人踢爆靠就鏡頭
喺鏡頭外遞野比佢
連其他d主持都有份幫佢嘅

咁垃圾都可以拍第二輯

好大

硬屎

屌淨係拍呢part算啦

做乜9 jer

尋晚J左小坂惠

硬c bella雙飛

此鏡頭經刪剪

塗黑左抺番佢都叫魔術？

剃個閃電啦
我諗垃圾都唔爭在

中間去到最入

換左替身

完全唔同樣

同一部電話，換張wallpaper

又玩薯片冷飯

又會部部機一樣model

陳凱琳黑曬面

跌果時換左

最尾個個係咪藝員既情商測試？

個有線19主持塊面西到
串過馬撚

因為bella而睇

整完個頭個樣都唔同左咁

我睇嚟就係為咗最尾著住背心跳舞果段，晚晚唔睇過佢條波罅仔唔安落

同好

有時波真係唔駛大
bella呢隻怕醜波先係最好睇

Bella太瘦，好多大面藝人必減瘦

你估真係冇劇本咩

講直接變走個人可能仲好

D仔同硬c一樣高
有冇米6

女女

個女觀眾

塊鏡根本冇爛過

腿

屌可唔可以玩啲靠手法架
樣樣睇佢變道具好on9

入面係個mon?

玻璃果個有讀過 chem 都知啦

佢扑得咁細力會唔會爛到咁

應該係

個d玩左十年叫新人王...

想睇magic revealed pearl

mon黎既喂
d裂痕識發光

大波雁

當觀眾on9

硬屎又著呢件衫

硬c隔離果個女女

厚pad

子彈都擋到

做梅？

做馬+visual fx

如果2隻食得咁點

擺明

佢咁肥
有d波都得嘅

個藍色衫男人係咪媒，對手無擺過上枱，下面拎野吸住架車？

照渣

拉後會自己向前行個d車

見到佢望一望鏡頭跟住哇

終極做媒王

好少人坐0係度雙手會長期放枱底

今朝youtube望過下happy live，咁岩有louis表演左兩個手法魔術，其實佢手法都ok ga wo, 但好少見佢表演咁

龜頭Bobn好黑人憎

硬C

好多時咩丫

個呀媽

雁c好撚正，白衫大波好想一野揸落去

想做硬C 支咪

我淨係睇到波

發覺好多啤牌魔術都係用bicycle

你地玩魔術啦
我玩個小妹妹就夠

呢個咁垃圾嘅魔術都表演

之前有d朋友都比人捉過

話其實都係夾反應

阿fred一晚做愛 多少次

有幾多人close up副牌嘅時候淨係望住硬屎對波

見到有龜頭bob個樣

搵龜頭bob 簽名

唔怪得飛左條舊菜

果句此鏡頭不經刪剪真係好此地無銀

仆街我剩係望cc對波...都無撚心情睇魔術

頭先好似錯左

屌真係當人on9

社區會堂級既魔術

又係呢個

整個魔術幫硬屎隔衫除bra

屌呢個都算

睇學是學非我都識啦

落chemical?

之前表演過比鬼佬睇

louis根本無進步

比bob無啦啦開牌，唔似夾好

睇下albert tam仲好

變啲老鼠仔
落佢個杯到

尋日預告明明黑面咁，原來唔係

巫婆好似靚佐

變老鼠就話姐

玩佢唔到

我指招生疾左下一次過撈埋d牌開哂個下

其實本身唔錯

原來係咁

反而變青蛙呢個，效果幾好喎。

明明透明，突然有野，又唔係玻璃果d.

grace啲戲好假

上面揸樽位
又唔影

巫婆啲戲假到

做乜

陳d戲....

咁短既
邊度整古...

啲戲太重

依家啲人基本將啲13年冠亞季反勻晒咁
呢個就巫婆，貝貝就話人達哥，阿moon就純粹咁話人醜樣怪面

bellaaaaaaa

跳d舞做乜

bella呢

吃不到的

影佢地飲酒果陣冇影 Louis 同個樽

三個都正過哂今年

呢個位好明顯係特登

何依婷

今年黑歷史啦

今集冇Bella.....

如果真係，咁個表達其實唔好。

由頭到尾無翻開過，個細路先會覺得真係自己分倒，多d懸疑感。

陳凱琳我就一向唔鍾意
但蔡思貝同劉佩玥明明係正，都唔知啲人反乜

個魔術就係講明明你見到係錯
點解最後真係變返啱嘛
佢想表達呢樣野

啲裝修佬假到笑左

又係道具

個老母

本身爛左

louis條撚咪好勁

紅藍白tee果個啲反應

好明顯

個人妻

個插座係道具

道牆假, 後面有人換

好on9 後面有人換啦

條人妻

fake as fuck

你玩到整爛幅牆我就話你揼本啦

葉翠翠不如改名做葉膠膠
好樣衰

又用魚絲

個鐘拜運動明顯到

上一層有人

又係有條線

louis咁勁點解要係TVB打後衛

呃細佬

支鑽咀一插就插左一半入「石屎牆」

好撚流

好流啊

見到條線反光呀

垃圾魔術，全部都係電視借鏡

係咁勁就變錢 洗鬼出黎

唉, 啲現場觀眾小朋友咁細個就要講大話扮睇唔出喇

好似當觀眾弱智咁

啲人戲真定真弱智

個鼻升級左

媒嚟

啡色衫女冇cap圖嘅

終極街頭穿煲王

條線真係盲既都見到

唔知係咪眼花 好似見到條線

點解要搵兩次觀眾

硬c著夠呢件衫未

kelly kaki tiffany

真Pk都玩真甲由啦

Kelly 好靚

雁詩又著大波衫！屌好想揸爆佢

射入佢個口度

正

淫到

劉穎鏇好靚

硬屎對屌西腳

個燈膽勁快飛上去會好睇d

左邊果個阿婆會唔會太假

哇cap圖

廟細燈籠大

想屌

含撚嘴

含撚咁

口爆

點解概

求改圖

好有潛力

嘩屌

叫啲女藝人含住條管, 本身已經係一個整蠱啦

頭兩條女都好正

潛力圖

Kelly老江湖

porn tonight

集集都玩呢個啦

有冇改圖做含撚！！！！！

含撚

點解冇威廉對阿婆

Kelly 反應快，冇掂到

圖！！！！

係人都知隻野響舊木度啦

屌你，瓜皮都正

硬c應該成手刀痕

Kelly!!!!!

叫佢地含住 有無改圖...

睇撚到扯

好想塞條鳩去porn tonight到

硬c冇換過衫

硬c放大左個波就好笑

呢幕做乜鳩
純粹係導演想睇靚女含撚

又講一shot過

含撚樣好正

小坂

何硬C 著得好正

露bra帶

硬屎件衫一定好臭

道具

日日屋企著

冇剪接冇特技有道具

好撚有風塵味 何硬c

Kelly

臭我都奶

d口號好低能

岩班女 咁粗都含到 經驗老到

放大威廉條J

pron tonight 一睇就知含開洋腸

硬c好撚大波
仲要晒長腿

照下硬屎對波我就信喇

似假pad
邊有咁大

預左有攝架啦

俾個放大鏡照下j

隻左手？

無啦啦掂返落副牌到，擺明換咗啦

屌 叫街頭老千王啦
全部都係玩手法

咁撚明顯換番原來張梅花8上去

有無含管圖加格仔

你知唔知咩叫長？

bella

星期一好波

好小心咁釘個lon 起特定位置

Bella好正

Bella都有d 波

完全冇睇到個魔術

睇到何雁詩覺得自己好索係咁chok樣
好想嘔

雞

攝pad
曬短+黑腳
個個鏡頭都chok個佢賓妹樣
點解呢d女會有連登仔話正

而最乜鬼

j賓妹我j賓穎都唔j硬屎啦

行外人都明顯睇得出

有冇tiffany？

點解bella冇得露腰

原本何雁詩都正正常常無乜野普通女仔一個仲幾順眼

唔知做乜9近期佢好似自信爆燈咁
chok埋晒d自以為好索既表情
懶係sexy既眼神
真係狗也不屌

第一幅個樣

之前重播居家兵團片尾播mv果陣佢都冇咁重賓味仲順眼好多

唔知點解, 真係有種狐狸精嘅風韻

肯定好舒服

嘩 一定爽死

我黎

條MK自己個名都讀錯

點會有S係尾

呢個係法文字

其實好多字過到嚟英語世界會當咗英文咁讀
就算西方都係咁，都已經好難話咁樣係啱定錯

你上去查下睇下點讀？

連自己個名都叫錯

呢條MK識字有限

我唔係答你呢個
我係答你法文個問題

btw, 上面用英文讀都聽到s一聲啦
法文就直頭另一個音

呢個字邊有英文架

用力吹

硬c無著長袖喎

再變多次雁詩

如果佢個pad無衫，就會變左全裸

屌你掂過個磅

磁石

終於有野睇下

大把香港人睇不過無人上連登

另外嗰兩個冇磅過

屌，D街坊徦撚到做馬做到

Bella好大波脹卜卜長長事業線

Bella 對波今日勁過硬C

都唔係gym room 嘅啞鈴

到底大家睇波定睇魔術
低質post

有條線

bella對奶

膠啞鈴加强力磁石

雁詩對pad幾厚，除左即變ipad

Bella 鮑形

呢條友真係影衰晒啲同行，我係Albert tan真係出黎屌柒佢

兩個圓o既野

之前果幾輯雖然都流但冇今輯果D咁撚流

流撚到呢

條線明顯到

波高質d

係咁露波

當觀眾白痴

有條線我都識變拉 屌

大臉啤拿心口仲平過iPad

唔睇波，唔通睇穿煲魔術咩?

我諗第一個係裡面空心有沙之類嘅嘢，所以重量可以聚埋一邊，其他兩個輕飄飄，加上磁力咁就疊起咗

係就較爛個波啦，檢查過

佢近距離果d先叫好少少

全部人烏低睇啞鈴

重要見到條線扯下扯下咁個粒的係咁郁

仲要D動作好明顯

線唔係問題，唔通真係識飛起咩。問題係佢表達得好差，用個呼拉圈就咁上下郁，大佬，左右駛咩你check

第一個分分鐘冇10kg
個磅做手腳
啲啞鈴黐上去

張毯谷起左，佢應該係個底有枝嘢打斜隊出黎可以插住第一個啞鈴

點解c雁無左肥波白衫

做乜鳩

衝出黎俾電話

？？？黑人？？？

???
???
???

3字同8字真係任佢吹

搵3個人做媒咪得

佢呢集D presentation回晒塘
叫番吳若雞番黎做都應該up唔出點解嘅

點速

拎水果條友俾下反應啦

仲要有d位用快鏡 好撚柒

快d講埋d道具邊度買？

??? ???

射龍門永遠收埋隻葵扇煙

where is it

呢兩個劉謙表演過

分牌有幾勁 我見大陸d老千勁好多

呢d搵老千表演應該仲勁

人工少係咁

游生D點解對白好生硬

有今生！冇來世呀！

我覺得好勁

d舞做乜

假到on9 還我杜如風！

Bella同硬屎掛鼓一定好正

點解嘅

fred

個人拎到枝水咁樣應該要去睇下醫生

bella個樣

最尾果個咩原理

游生

呢套嘢好垃圾睇咗一陣就唔想睇
點解硬係要整啲懶緊要嘅配樂
而家頒獎禮咩

之前睇過，同一手法，四條龍出哂嚟
17：17開始

38 嗰套魔術係今年新嘅魔術嚟

蒙住眼都搵到牌

預告何雁件衫

淫到出哂面

食緊飯見到硬曬

起腳

仲要跌膊

好大陣撈味

使唔使著到咁

係何雁側面睇哂
lou乜春 yan

魔術師發明apps，馬雲都要投降

摟屌到

仆街睇撚到扯 硬C 正撚到

大家烏低身會睇得清楚啲喎

佢做雞咩

件褸著到咁博乜

哇呢個角度唔得了

好撚誇

d餅碎跌哂落對 度

食餅

何硬c真人一定好撚淫

牙fred就正

please mind the gap

跪求硬c cap圖

追餅食

好撚淫

佢咩事....其實.....搏上位?

屌成家人係隔離但扯左

沙黎

完全無望個個魔術

又騷又黑肉

姐係小學雞成日玩既靜電吸紙仔?

係電視概人都想上位

死都要跌一邊膊

硬屍使唔使咁搏呀

好想損下硬c腳趾

工人姐姐都有gap

硬屎今集做乜著到咁

跌膊係咩着法

我老豆話悶本來想轉台 一見到有波睇就唔轉

痴線 好淫蕩

好大條溝

你媽

阿fred實晚晚屌何硬詩

專登扣錯鈕

後面d人: 可唔可以唔好遮住

真邪惡

屌到悶啦

原本咁著無乜問題 但佢成日fing佢件褸 跌晒膊就擺明係

擺明學小坂惠

岩岩果下大漏

淫撚到 完全冇睇過Louis

柯硬屎件衫做乜春？好柒
又成日串吳若雞句點解嘅，明明佢仲柒

好想屌次

成身精

咁搏上位有D誇張.....

個件外套一係唔好着 露一邊想點

成個地板都係硬c同大面既腳味

仲要zoom埋去

上一個shot明明著番好，下一秒又即刻跌膊

我成日都成身跡

何雁詩著得好cheap

今集啲臨記好落力

屌你老母半邊波露哂出黎

正合我意

Bella就乖好多啦

close up 對波

痴撚線又deep v又跌膊

扯了 真係好淫

又大過個工人

佢上幾集咪露得仲多

我要大臉得啦，柯硬屎你地拎去

梅花間竹

岩岩出道無人識就話要靠呢d姐

原來幾好因為fred單野個朵臭左，而家咁著咪仲衰多幾錢重

頂你浸番落去水度 ？

難怪阿fred把持不住連前途都唔要食硬c

有冇圖

好大力呀 好多水呀

成隻雞咁

一路扑一路要佢唱最真心一對愛需要勇氣愛近在眼前

圖呀

而家咪比真實我地睇

噢散場

梗係 姜麗文都高質嫁

著都成隻老廟既臭雞咁

無睇過D魔術

之前有shot睇得正d

路易斯係咪用魔術變大咗雁詩對

之前咪公開話一齊左既，而家係點樣 好似當無事發生咁

硬C好撚淫

你講我先識睇左面
仲心諗cap件衫...

咪繼續一齊...好似係

咁公道講，硬c之前啲集數都不斷著果件逼爆間條既，不過真係露得咁誇張就係尋晚gym房同呢集

屌你成節我都無睇魔術

啱啦，係呢part啦
btw,尋日你去咗邊，我要bella呀

係咪可以唔洗睇喇

阿bob又番番黎

阿bob冇份睇實嬲豬

小學雞左d喎

道具叉

笑撚到

咦果啲群眾聲係咪罐頭黎，集集一樣

好明顯換左支差

阿Bob個鹹濕樣

bella都高過佢

陣間有麥玲玲

龜頭扑可唔可以死開

用6號個隻啦

純道具魔術 一啲presentation都冇

係度啪人d byebye肉做乜鳩

成pat屎咁

道具展示員

何硬詩 睇到我硬晒

手指公套

頂呢條友...同池子孝比真係...

果pat係咪屎黎

兜飯好似屎咁

呢度albert present得好好多

鄧佩儀係咪tb黎

bob:喂!!比d掌聲喇!! (交下戲喇 屌)

痴線

再之前

鄧佩

Gloria岩岩好

又Zoom埋心口到

以前長髮架，依家短髮似弱智

基本上今輯d魔術都好流

原來唔驚

選港姐個陣長髮

喂 比啲掌聲啦

麥皮虫
真PK一成都無

即時覺得magic revealed個d大型魔術正好多

鐘意睇爆魔術多d
劉謙d銀仔真係

玲玲

玲玲警覺性高

玲玲姐

後面啲茄哩啡啲表情浮誇到

有集裝修個老臨笑到我死左，扮到勁留心咁

part舞係做咩事

岩先留意到威廉跳舞個樣好hea咁

係咪要驚

點解無人聯想倒自己頭先食果條係麥皮蟲

佢話自己A0

鄧佩儀

今集d女主持係最好 好過之前3集

個鼻窿......

有無人鐘意睇cyril?

好似 AV 鏡頭咁

有無人覺得何硬c好似鮑姐

即刻打個飛機先

av

素人 vol.384

粗重野我黎

右邊個阿叔睇到

meet爛左個個

點解既？

件衫好古怪 劍球嘅時候

收埋左塊磁石啦明顯

貓頭鷹都真·靚女

電腦P走

冇波冇野睇

柯爛屎個樣真係好撚淫

呢個節目真係當人係on9

個感覺真係好媒

龜頭扑

呢個ok wo

個廢老做乜撚

勁wor

今集好睇d

唱錢依個好睇少少

條裙想點

硬貓女

呢個同跌錢左細杯都幾正

呢part剪得好柒

好勁wor

硬屎對貓耳

呢d一陣嚇親阿伯就麻鬼煩

d女今日著得咁密實

白鴿果個點變架？

今集有幾個高質番d

點解嚇唔死阿伯

今日推post數同琴日

大面bella最正

今隻波呀c

硬屎對腳

一陣間先有野睇

硬C淫腳

MK

效野公園著咁多做乜

好撚柒呀.....

好撚正呀

假樹

有野睇

硬屎又嚟

雁詩件衫………哇！！夾到爆

條波罅 我屌你
細細粒但有波有腳

硬c又黎料

點解佢要搞d咁柒既野
我記得佢做舞台魔術好似係勁架

好想塞條撚入去磨

線

痴撚線 著到咁博乜

bella腳仲正撚過何雁詩

個線條形狀係冇乜波既人好辛苦夾出來先會咁

又係呢件衫

大波都可以

顔色唔match

正到highhigh

推po 數量上升

隱線

一定要龍舟掛鼓

草後面拎朵花出黎咪得.....

點整

啱左邊條女排牙

好想繼續有最緊要好玩

又黎料

chem堂有教

呢條友個feel好安仔

遇水變色

咁噴水都夠膽表演.....

屌你老母快鏡

何雁詩真係好撚正
好想比佢當golf 咁打

硬屎肯定淫到仆街
一聽到滴滴仔個笑容

條樣好樣衰

岩岩高炒

我覺得呢個人present好過louis

我係因為呢套先憎呀bob

唔尊重人

較左timer啫

第三張

大家準備好未先？

將幻想 變成真實

bella可遇不可求

硬C:可遇不可求

淫底

哇唔得了

bella係咪都係粉紅色

班雞蟲視女女女呀bob同 Louis

落深水埗做企街

男人扮糖妹

淫到爆…牙fred真係爽

救命...柒到....全部用道具都叫魔術...
叫雁詩玩好過啦

黑衫條女咩事

平過iPad

轉落個波度

冇波

攪it

對波好正

撚頭bob

鬼佬心諗
???
???
???

搞得好開心

阿bob用廣東話問鬼佬要唔要
TVB版岩布仙尼

個鬼佬笑得勁勉強

鬼佬屌iPad 係咩感覺

心諗做乜鳩

應該ptgf黎

咁點整到三枝登

仲平過heidi

bob啲英文

ptgf 一齊睇magic係咩價錢

一姐

yoho mall

用幾多隻手拆扣

點解既 點解既 點解既

點解出返黎既

老臨
好勁呀
哇呢個仲勁呀

龜頭bob係咁哄個頭埋條女度抽水
條女縮佢就繼續哄埋去

玩道具無presentation
好低級

用對波推上黎

你禁住個香港...

頂你吳若除衫唔係應該睇到既咩

個圈都唔係個觀眾畫

mandy

擺到明 畫到咁規則

Zoe

威廉抽晒水

究竟係度做緊乜尻？

禁制都係魔術

獨角仙好可愛喎

大波琪

好樣衰

痴左線

靚湯

老強咁

對波

震蛋play

好想保護靚湯BB

On撚9咁樣玩死隻昆蟲？

震強

唔弱雞

震蛋黎嫁渣

就係呢度讚左臭雞？

頂多咪標本

Like臭雞comment係咪magic？

今集d女全部都

揀何雁詩正評
揀吳若希負評
請俾分

其實做呢個節目既後製會唔會屌晒鬼
有一半以上都係要剪

死人阿bob

逼人飲奶

龜頭Bob個樣好摟打